有無人想執貓？

我屋企附近好多bb貓(應該2個月左右)
大概有6隻 黑色 三色 虎斑
成年既都有幾隻 有無人想養

岩岩隻黑貓圍住我隻腳行 又露個肚比我
之前見過隻黑白貓 本身都會比我摸
無見一排 佢變到勁驚人

睇見佢地日曬雨淋
流浪貓通常得3-5年命
好想佢地有好人家錫佢地 照顧佢地

有無人想執貓

想 係唔係要打針

想等搵左長工先

求pm

呢搵都想領養

但d bb好驚人 一行近少少就走曬
得一隻係勁親人

我應該點捉佢地好

用精靈球？

虎斑

想養貓好耐 屋企有窗網

有興趣

想！樓主屋企係邊！

Tg:

食物大法

屋企養緊 呼籲大家想養可以坐言起行 事關養貓真係好方面 整個廁所同水同糧放係屋就攪掂 好簡單
請緊就記屋企有貓 管好門窗！！！！！！！！

方便 容易 入手難度極低

大把貓義工想汁

係邊到

用籠捉

親人用手捉

近邊頭
屋企人有車
tg lmclcy

有啊 屋企已經裝好窗網
可以透露下位置嗎？

Ok!!!!! 想養既人留tg開個grp
再傾下點執

多謝大家

想執去賣, 有冇地址

驚人點解仲要捉佢地

無

正常流浪貓為左保護自己都驚人啦
除非係比人遺棄既家貓

其實我尋晚都想養隻黑貓
餵完佢食野 飲水 玩左好耐
之後佢住我走

不過我屋企有隻老貓 之前試過同其他貓合養 (屋企人搵我暫養)
老貓即刻瀨屎瀨尿 佢平時好乖唔會咁
係咁係到低嗚 果一晚仲無訓過教
最尾就無養到d貓

屋企出面有幾隻喵b 已經餵左兩個月有多 點捉佢地好？？

搵啲樹葉/樹枝條/條條 fing嘅野製造聲音引下佢陪佢玩，培養下感情

變態架喎

想養 可否tg

想養+1

[member]

開始多人出黎乞了

想加貓！

想搵貓好耐

驚人即係唔啱係屋企養啦呀？

除左無腦唔知講好
不如你上網睇多d流浪貓既野先

很想執

執到隻黑色 男仔 勁嗲人既
家姐話佢>2個月大

有無人想養
希望你會愛錫佢 照顧佢 有貓砂網

早一個月係呢到既巴絲打領養左隻兩個月大貓女, 而家肥絲大隻咁
想養多隻比個伴佢

佢個樣
一開始搵佢唔到 我係到扮貓叫
佢應該認得我把聲行出左黎

有意 幫屋企人問 有裝貓網

屋企人前一兩日都去咗貓義工到睇貓 好有心想養
但因為有一兩隻睇中嘅貓 情緒唔穩定都好難可以領養到佢地 當時佢地都有新嘅貓bb嚟咗但好抗拒人會咬人
已經準備好哂啲物品迎接貓仔嘅來臨

唔好意思 未用過其他功能 禁錯哂

了解下

我想

流浪貓好長命

樓主小心d唔好講地址出黎
而家好多變態痴線佬斬貓斬狗

我知唔應該屌人乞貓b
但我都係想講
其實如果你係真心想養貓而唔係貓b
其實愛協 群貓會 etc
已經有好多好多貓等緊有心人去領養
唉我都唔知講咩好 樓主都係一片好心
唉

用貓罐頭引佢地出黎...再
Btw 養之前諗清楚...因為流浪貓會比較驚人 你要比多啲時間同佢地慢慢fd
同埋頭一至兩個月你一定會傷痕纍纍

貓異工落地獄啦
撚咗我幾獲終於比我執到

有時間試下去愛協睇下
好多BB貓等人領養 而且又冇貓異工咁撚煩

啲貓義工成日hold起晒啲貓

利申，俾貓義工撚化完黎
好想養貓吖

樓主唔好比貓義工知地址啊

想養多隻
問詳情

好想聽樓主扮貓叫

既然驚人即係會保護自己， 麻雀夠係出面飛唔見你要捉？ 生命有長短，點解一定要用自己標準去睇動物， 點解一定要離開屋企人比你困住叫做好

求gp link

驚人點解就代表唔岩係屋企養？
反過黎講 佢驚人 捉左番黎養一排
變到好親主人 係咪又適合番 ？
根本你定義唔到 自相矛盾
所有野係習慣同熟悉感

另外 ‘困住’咪又係你用自己既標準講
三餐不飽 日曬雨淋 虐殺 呢d係事實
點解比人愛錫食得飽 一定比係外面差

最後 睇過你開既post
你都幫過自己既貓絕育 覺唔覺同你上面講既所有野
係雙重標準？

樓主唔加我tg
想養好耐啦

去愛協啲程序都好麻煩
就喺唔想搞一輪嘢都唔知領唔領養到
樓主仲未add我telegram
我屋企人真喺好有心想領養

加我啦，想養!

想養！去完愛協，都話新手乜乜柒柒，唔俾人養貓B

我養個d貓唔係執返黎， 比人類養左好多代係家貓 同你講個d本身bloodline係慣左野放唔同， 有咩矛盾

你覺得係愛錫只係分開佢同屋企人， 絕育放回先係正途

所以咪講左係習慣同熟悉感
你所謂”家貓”咪又係”習慣”左比人養
Bloodline

佢無左屋企人好慘 咪又主觀標準黎
你養果隻所謂”家貓”
都分開左佢呀爸呀媽兄弟屋企人喎....
你都幾矛盾 何況我執隻貓比媽媽棄養左
加上我講緊客觀事實/原因而執 食唔飽無營養etc